[{"id":332,"question":"\u00bfCu\u00e1l es el color utilizado en las se\u00f1ales preventivas?","answers":["Rojas con blanco","Azul y blanco","Amarilla y negro","Caf\u00e9."],"correctAnswer":3,"percentage":2.5,"isQuestionLast":false,"urlImage":null,"category":null},{"id":369,"question":"\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?","answers":["No pasar\u00e1 autos y buses a las 5:50p.m.","Ancho m\u00e1ximo","Prohibido la salida de autos y buses a las 5:50a.m.","Velocidad m\u00e1xima"],"correctAnswer":2,"percentage":2.5,"isQuestionLast":false,"urlImage":"..\/img\/368.png","category":null},{"id":433,"question":"\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?","answers":["R\u00edo navegable","Catarata o cascada","Fuente","R\u00edo caudaloso"],"correctAnswer":2,"percentage":2.5,"isQuestionLast":false,"urlImage":"..\/img\/433.png","category":null}]