[
    {
        "id": "7623f2bb-8030-4e33-95f5-cb93ab687fa0",
        "category": "libre",
        "total": 40,
        "listAnswer": [
            {
                "id": 136,
                "question": "\u00bfEn qu\u00e9 casos un agente de la polic\u00eda nacional civil podr\u00e1 ordenar la remisi\u00f3n de su veh\u00edculo?",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Realizar competencias automovil\u00edsticas en v\u00edas de circulaci\u00f3n, si haber sido autorizados",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Conducir el veh\u00edculo bajo los efectos de bebidas embriagantes, estupefacientes o enervantes",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Circular despacio",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Las respuestas A y B son correctas",
                        "isCorrect": true
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 107,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No conceder el paso a peatones que caminen en zona de seguridad o cuando se encuentren en peligro\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 179,
                "question": "\u00bfCu\u00e1les son los espejos obligatorios para los autom\u00f3viles?",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Un espejo retrovisor interior y dos exteriores colocados uno al lado izquierdo, que ser\u00e1 opcional, y el otro al lado derecho del veh\u00edculo que ser\u00e1 el obligatorio",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Un espejo retrovisor interior y dos exteriores colocados uno al lado izquierdo, que ser\u00e1 el obligatorio y el otro al lado derecho del veh\u00edculo que ser\u00e1 el opcional",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Un espejo retrovisor interior y dos exteriores colocados uno al lado izquierdo, y el otro el lado derecho, los cuales son obligatorios",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Un espejo retrovisor interior y un exterior, que ser\u00e1 obligatorio, pero opcional si el lado en que se debe de ubicar, derecho e izquierdo",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 124,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Intentar sobornar a las autoridades competentes\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 290,
                "question": "\u00bfA qu\u00e9 edad se puede solicitar la licencia particular?",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "15 a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "18 a\u00f1os",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "21 a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "25 a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 207,
                "question": "Los talleres de automotores podr\u00e1n hacer cambios de motor, pintura y carrocer\u00edas previa autorizaci\u00f3n de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Los propietarios de los veh\u00edculos",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "P.N.C.",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1nsito",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Los alcaldes",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 255,
                "question": "Dentro de la circulaci\u00f3n vehicular que reglas deber\u00e1n tenerse presentes y cumplirse:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "No deber\u00e1 conducirse por la noche",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "El veh\u00edculo tiene que tener buena pintura",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Llevar suficiente combustible",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Disminuir la velocidad cuando alg\u00fan autob\u00fas detenga su marcha, debiendo dejar este caso, el suficiente espacio para la subida o bajada de pasajeros",
                        "isCorrect": true
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 129,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No respetar la se\u00f1al vial de alto o de ceder el paso\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 321,
                "question": "Se proh\u00edbe a los veh\u00edculos dedicarse a las actividades de transporte p\u00fablico sin contar con:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Permiso del patrono",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "La respectiva autorizaci\u00f3n de la PNC",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Las respectivas autorizaciones y placas, legalmente adjudicadas",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Los colores distintivos",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 387,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/387.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Temporada de caza",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Patos",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Lago o laguna",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Ninfa",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 221,
                "question": "\u00bfA qu\u00e9 veh\u00edculos debemos ceder el paso al ir conduciendo?",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Los veh\u00edculos de Bomberos, Ambulancias y otros veh\u00edculos de Emergencia, cuando llevan sirena abierta",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "No se debe ceder el paso",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "No esta reglamentado",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "A los microbuses y buses",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 134,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No respetar las se\u00f1ales de precauci\u00f3n cuando hay trabajos de construcci\u00f3n en las v\u00edas p\u00fablicas\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 372,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/372.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Usar arn\u00e9s con soporte al hombro",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Use cintur\u00f3n de seguridad",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Use con cinchos reforzados",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Use un buen asiento",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 243,
                "question": "Cuando en v\u00edas urbanas tenga que realizar la maniobra de parada o el estacionamiento de su veh\u00edculo, lo har\u00e1 de la siguiente forma:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "En sentido contrario al tr\u00e1fico",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "En diagonal",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Situarlo tambi\u00e9n en el lado izquierdo, si la se\u00f1alizaci\u00f3n vial as\u00ed lo permite",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Sobre la acera dejando el paso libre para los peatones",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 208,
                "question": "Algunas de las modificaciones que los talleres no podr\u00e1n realizar en los veh\u00edculos son:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Eliminar los dispositivos para el control de emisiones de gas, dispositivos de control de velocidad, etc.",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Cambio de parabrisas",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Cambio de pitos",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Cambio de llantas",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 239,
                "question": "Se proh\u00edbe la maniobra de marcha hacia atr\u00e1s en:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "V\u00edas r\u00e1pidas y carreteras de altos vol\u00famenes de Tr\u00e1nsito",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Centros comerciales",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Estacionamientos p\u00fablicos",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Estacionamientos privados",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 109,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No dar luz baja al encontrar otro veh\u00edculo en sentido opuesto\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 244,
                "question": "Queda prohibido parar y estacionar:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "En las curvas y elevaci\u00f3n de pendientes en visibilidad reducida, en sus proximidades y en los t\u00faneles",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "En la entrada de su casa",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "En los espacios destinados para sobrepasar",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "En las gasolineras",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 421,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/421.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Deporte acu\u00e1tico",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Nataci\u00f3n",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Clases de nataci\u00f3n",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Balneario, piscina p\u00fablica",
                        "isCorrect": true
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 253,
                "question": "Dentro de la circulaci\u00f3n vehicular que reglas deber\u00e1n tenerse presentes y cumplirse:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "No deber\u00e1 conducirse por la noche",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "No podr\u00e1 sobrepasarse a otro veh\u00edculo, sin antes haberlo indicado con la luz direccional",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Llevar suficiente combustible",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "El veh\u00edculo tiene que tener buena pintura",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 398,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/398.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Abanderado",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Marcha",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Banderillero",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Parqueador",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 117,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Detenerse sobre las zonas de seguridad peatonal\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 295,
                "question": "La licencia particular autoriza a su titular para conducir veh\u00edculos:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Veh\u00edculos articulados",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Veh\u00edculos con capacidad de hasta treinta pasajeros y hasta cinco toneladas",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Veh\u00edculos con capacidad de m\u00e1s de treinta pasajeros y m\u00e1s de cinco toneladas",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Veh\u00edculos automotores con placas particulares",
                        "isCorrect": true
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 123,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Sobrepasar a otro veh\u00edculo en curvas, puentes, trechos angostos o aproximaciones a ellos\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 374,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/374.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Puesto de polic\u00eda tur\u00edstica",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Agente de tr\u00e1nsito",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Inspecci\u00f3n oficial",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Inspecci\u00f3n agr\u00edcola",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 233,
                "question": "\u00bfQu\u00e9 deber\u00e1 hacer un veh\u00edculo que pretenda girar a la derecha o a la izquierda para utilizar v\u00eda distinta para aquella para la que circula?",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Deber\u00e1 advertirlo previamente y con suficiente antelaci\u00f3n, a los conductores de los veh\u00edculos que circulan detr\u00e1s del suyo y cerciorarse de que la velocidad y la distancia de los veh\u00edculos que se acerquen en sentido opuesto le permitan efectuar la maniobra sin peligro",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Meterse r\u00e1pidamente",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Pitar para que se aparten",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Meterse poco a poco para incorporarse",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 396,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/396.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Cono",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Barril",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Barrera",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Obst\u00e1culo",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 435,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/435.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Pato en la laguna",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Caser\u00eda",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Ninfas y aves",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Lago o laguna",
                        "isCorrect": true
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 92,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Conducir con luz alta en la ciudad\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 116,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Conducirse m\u00e1s de dos personas en una motocicleta\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 364,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el significado de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/363.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Se proh\u00edbe la circulaci\u00f3n de buses y autos",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Que los conductores puedan manejar veh\u00edculos peque\u00f1os y pesados",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Que los conductores del transporte p\u00fablico respeten a los dem\u00e1s",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Que los conductores respetan el derecho de paso de los dem\u00e1s",
                        "isCorrect": true
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 318,
                "question": "A todo conductor que sea sorprendido manejando un automotor en estado de ebriedad comprobada, aun cuando no cause da\u00f1o, se le suspender\u00e1 su licencia en la forma siguiente: \"la segunda vez\" se le suspender\u00e1 por un periodo de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Un a\u00f1o",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Dos a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Definitivamente",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Cinco a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 384,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/384.png",
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Mantenga su derecha",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "S\u00f3lo veh\u00edculos pesados por la derecha",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Circulaci\u00f3n primaria",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Circular en autopistas",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 537,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No inscribir en el Registro P\u00fablico de Veh\u00edculos los documentos de propiedad, transferencia o tenencia leg\u00edtima del veh\u00edculo en el t\u00e9rmino que la ley establece\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$250",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 567,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Conducir con licencia falsificada o suplantar al propietario de la licencia.\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 536,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No atender la indicaci\u00f3n realizada por la autoridad que se encuentre gestionando el tr\u00e1fico en las v\u00edas\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 24,
                "question": "Los concesionarios del servicio p\u00fablico de transporte colectivo de pasajeros, nombrar\u00e1n las personas que fueren necesarias para ejercer labores de control de dicho servicio",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Si",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "No",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "No est\u00e1 establecido",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "La Ley no dice nada",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 99,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No respetar fila cuando haya congestionamiento de veh\u00edculos o penetrar con el veh\u00edculo en una intersecci\u00f3n o en un paso si la situaci\u00f3n de la circulaci\u00f3n es tal que previsiblemente puede quedar deteniendo en forma que impide u obstruya la circulaci\u00f3n transversal\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 120,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Conducir en sentido contrario, salvo cuando se sobrepase a otro veh\u00edculo en las zonas y momentos permitidos\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 31,
                "question": "\u00bfS\u00f3lo veh\u00edculos con placas salvadore\u00f1as podr\u00e1n realizar transporte de carga de mercader\u00edas y\/o materiales, cuyo origen y destino se encuentre dentro del territorio nacional?",
                "image": null,
                "percentage": 1,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Pueden ser de Centro Am\u00e9rica",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "No",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Si",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "De todo el mundo",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "id": "c35b5315-65b0-4e13-9a64-5bfb349537f6",
        "category": "vmt",
        "total": 8,
        "listAnswer": [
            {
                "id": 194,
                "question": "Los extranjeros deber\u00e1n suscribir un Seguro Temporal para poder circular en el pa\u00eds:",
                "image": null,
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "No hay una ley que lo obligue",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Si",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "No existen seguros temporales",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Solo si es menor de 21 a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 306,
                "question": "Los parabrisas delanteros pueden ser polarizados, de f\u00e1brica o instalada no mayor de:",
                "image": null,
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "0,25",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "0,35",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "0,45",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "0,55",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 526,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"Conducir sin el distintivo rojo durante el d\u00eda cuando la carga sobresale de la carrocer\u00eda en la parte trasera y por la noche sin una se\u00f1al reflectiva. El uso de distintivo rojo no aplica para los veh\u00edculos de carga\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 432,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/432.png",
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Tranv\u00eda",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Telef\u00e9rico",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Zona de esquiar",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Tr\u00e1fico en monta\u00f1a",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 147,
                "question": "Cuando se ordene suspensi\u00f3n definitiva de la licencia para conducir automotores, o de la autorizaci\u00f3n para conducir unidades de transporte colectivo, \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os despu\u00e9s el interesado podr\u00e1 solicitar nuevamente la autorizaci\u00f3n?",
                "image": null,
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Un a\u00f1o",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Dos a\u00f1os",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "Tres a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Cuatro a\u00f1os",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 114,
                "question": "La infracci\u00f3n de Tr\u00e1nsito y seguridad vial siguiente: \"No utilizar el conductor cintur\u00f3n de seguridad\" ser\u00e1 sancionada con una multa de:",
                "image": null,
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "$50",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$100",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "$150",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "$25",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 150,
                "question": "El reglamento General de Tr\u00e1nsito y Seguridad Vial, tiene por objeto desarrollar lo establecido en:",
                "image": null,
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "La Ley de Urbanismo de El Salvador",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "La Ley de Transporte Terrestre, Tr\u00e1nsito y Seguridad Vial",
                        "isCorrect": true
                    },
                    {
                        "answer": "La Ley de Nomenclatura y Seguridad Vial",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Ninguna de las anteriores es correcta",
                        "isCorrect": false
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 495,
                "question": "\u00bfCu\u00e1l es el nombre de esta se\u00f1al?",
                "image": "..\/img\/495.png",
                "percentage": 3.3333333333333335,
                "answers": [
                    {
                        "answer": "Zona de revisi\u00f3n de veh\u00edculos",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Salto brusco",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "S\u00f3lo suba el eje delantero",
                        "isCorrect": false
                    },
                    {
                        "answer": "Reductor de velocidad",
                        "isCorrect": true
                    }
                ]
            }
        ]
    }
]
